[輿論救港] 請幫家中兩老裝以下新聞app 反洗腦

為大家一家和諧 對抗洗腦 請幫家中兩老裝以下嘅app, 諗到再加

立場新聞

蘋果日報

Now News

仲有有線

係嘅

有線 i-cable

pish

推呀

蘋果、立場都係俾已經明白嘅人睇
廢老多數消化唔到
對付藍屍要逐步嚟，由 now 開始

幫佢地裝晒 自然收到新閒message

可以中和番共媒洗腦

藍屍通常冇腦只要多人講就信

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

推

藍屍通常都訓練有素
見到黃絲會拒絕思考+拒絕接受資訊＋攻擊
直接裝蘋果／立場會炒車架

lm返去搞